【真‧揦口揦面】條脷舔到額頭 奇技男：我嚇到小朋友瀨尿

舌頭舔鼻已算是難得奇技，尼泊爾一名男子甚至可舔到自己的額頭，絕對是神乎其技。他自稱舌頭是全球最長，希望憑這奇技可獲列入健力士世界紀錄。

35歲卡圖沃（Yagya Bahadur Katuwal）自稱擁有全球最長舌頭，亦是唯一一個可舔自己額頭的人，「我覺得這樣非常好，我可以用嘴唇碰着鼻子，再舔額頭」。從影片看到他先伸出長長舌頭，再用力將面容「收縮」，讓舌頭可以舔到額頭位置。

朋友拍下他的「絕技」上載分享，令卡圖沃成為紅人。不過身為校車司機的他被要求工作時不要大顯身手，因會嚇怕孩童，他就稱表演不單令小孩怕得「瀨尿」，有成人也曾被嚇得暈倒，「如果我在恐怖電影中演出，我不需要像其他演員一樣要化妝，也可嚇壞人」。

到底卡圖沃是如何做到這奇技？朋友認為是他口內只有一顆牙齒，而卡圖沃就希望他的非凡技巧可獲健力士世界紀錄大全確認。

推

佢擠到塊扁晒先掂到
無我入黎前諗咁誇張

刷脷㾂都攰

以為係長舌怪
原來係個臉有問題

咁條脷都算長
係同時塊臉有問題
我諗佢話自己嚇親人係因為塊面多過條脷